港女著果長到大髀boot真係好撚正

一街都係 唔知佢地會唔會著住黎屌西

條腿又粗又短嘅著呢？

絕對領域

著果都唔識就唔好出黎柒啦

砵蘭街靴

著咩都7

一直都搵唔到隻鞋既學名

前晚係尖沙咀見到個阿姐著，巴打有無性趣?

分左手未

你老母比狗屌

露半節大髀肉好撚誘惑

10

9

入面又焗又濕 尤其淘寶貨 搞到腳臭

你想打個「嗰」字？

.

過膝長boot

描述唔到浸淫味

系5系呢d?

Yes

好能臭又好能淫

長能到褲咁,一入地鐵肯定焗到成腳汗

著到隻腳勁撚臭

如果係淘寶野一定著臭腳

ching心水清

D女著淘寶個d cow唔過啦
咁low

分撚埋右未撚屌大隻

G味濃

過膝靴 Over the knee (OTK) boots

平時夏天成隻腳露出黎又唔話
冬天包實曬只係露得個dd就話 咩黎

樓主應該Gay 短boot正好多

比多張你

比 cos屌

係 好撚正

moleskin over knee boot
真係皮造既貴到仆街
冇lining 對襪成陣味
有就再貴d 同重

tb 貨就同qr code一樣 蒜鳩掃

臭雞

著左黑絲會唔會超臭

雞boot

屌西boot

蝗味

大陸蝗先咁著
港女跟已經冇腦
依家居然開始吹捧

更何況脾係要黎露嘅
長到咁仲有咩睇
此風不可長

系你老母

stuart weitzman 你識唔撚識？

如果條女著之前無噴啲防臭，返屋企一除低，成屋都係個陣酸臭味

著唔起就賴
西方國家無人著?

Over the knee boot

BOOT邊會磨捐個脾罅WOW

雞格

你九十年代返過深圳就知

淫boot

真係冇得輸

大陸人夠食飯啦
咁你又食？冇野搵野黎講

Lm

Think big 大姐姐

應該腳臭到不衡

根本就係香港腳病毒移動載體

敢問一句要點著先夠本土愛香港

成街都係 已經冇正既感覺

你老母着boot都好撚正

着Boot真係好撚柒正

我想講好撚臭

左邊IG

慢慢J

著住黎屌

IG？

IG

Ig pls

係可以掩飾好多缺點既

Model??

g

點叫？

咯咯咯咯

咁分咗右手未

好波

著埋摟屌裙加黑絲 真係想直接係街砌9啲港女

More

肉彈戰車

南乳豬手

你知唔知「、」係要有三個名詞嘅時候先用，兩個名詞嘅時候，係要用「和」或者「同」呀懵撚，學識點樣用標點符號先好出嚟捉人錯字啦

🇳🇬 吊你個西！今日勁多囡著淫賤長her🤤

以前啲企街就係用長boot去識別

行內人叫：及膝Boot

西樣嘅女著仲撚正

Ariana成日著

有無分埋右？

一句講晒
Hooker costume, 雞先會著

皮褲加皮靴無得輸

大脾有肉地著唔好睇

長過平時啲及膝boot 好睇好多

屌拿聲搵唔到個膝頭。。。樓主點j

諗起 張柏芝喜劇之王

臭到爆

舊公司同事都係咁著，臭到

返工除boot咁缺德？

舊公司多女人

有冇防臭都係一樣，班女對黑c都唔知著左幾多日

有幾個仲話黑C唔洗洗，著幾日唔要

我想回收

你老母就唔撚正喇生著個殘廢仔

有人話香港係文化沙漠
就咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

山口
岩曬連登仔

雞boot
臭腳boot

我係女我都會成日著

今日成條街都係

好撚淫啊

磨牙

肉地

依家仲邊有靚料boot 丫
個個著一季半季就換
邊捨得買對好野

我真係寧願J 及膝boot 都唔J 過膝boot

淫G味

IG?

好撚煩呢隻難
條女每次著出街
行一陣又鬆跌落黎
自己又彎低縛著裙又走光
每次要我幫佢縛番好條鞋帶

屌！岩先有條女40d烏低身

無得輸

有無Ching 有著住呢類鞋屌既片

X2

今日好似少左d

淫妹扑完野訓緊啦

diu 有仔

有冇仔你都媾唔到啦！死毒L

大脾太瘦，鬼妹粗大脾幼小腿 屈機

鬼妹都興wo
不過人地腳線條好又夠高，唔似亞洲女成碌竹咁無美感

Ching Ho ball, 條認真撚真係好撚柒閪煩

呢種boots 係近年因為一個叫Stuart Weitzman嘅美國牌子先興起

正貨香港賣6、7千蚊一對

好撚正呀屌你

好俗 好少見gfable既女咁著
多數重撈味

盲毛